當全世界都以為你好開心

其實我每日都帶住個面具做人
每日都要強顏歡笑
每日都我都過得好無安全感

點解呀 有咩故事分享下

願閒其長

扮開心到 連自己都呃埋
咪唔會唔開心囉 係咪？

面具終會有裂開嘅一日

裂開咪戴過第二個囉

自己比左好大壓力自己
明明好累 想呻 唔開心
唔敢同身邊既人呻
感到呢家生活好唔穩定
亦都無左好多時間

可能自己多愁善感
開心過後特別失落

喺度呻 搵唔識嘅人呻
但求隨著你的心灑脫地尊重你的傷感

再講多d，咁少資料好難俾建議

講多啲

訓醒feel better